見班連登仔一面反共一面狗衝收錢遊行...

根本佢地反共因為自己唔係既得利益者
見到佢地果頭貪平幫襯淘寶名創優品M 記
真係笑咗出嚟

唔好屈埋有風骨嘅巴絲ok?

咁反共都有愛國既